其實北京上海醫院都比香港好！

建議同胞們 盡快去北京上海求醫

認同